有冇人今日係香港見到石里聰美

我岩岩係旺角見到

好後悔冇影相

依個po 有咩討論價值

石原？

想知有冇人都見到 確定自己冇睇錯

屌你咁都要問 開呢個po黎睇下有冇巴打有影相呀嘛

影張都唔閪得？

sorry 迎面而來太突然 佢已經同班fd走左 我真係o哂咀望住佢 非常後悔

相都無你開post想討論乜嘢

我今日係香港見到樓主老母

佢成日都嚟香港㗎喇做乜咁驚奇

齊心救樓主老母
媽媽我愛你

睇錯，你望到嗰個應該容祖兒黎

我愛你地

令係令既但無種驚艷既感覺

我都想見佢真人

呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！会いたかった！！！！！！！！！

好正

呀呀呀 好想見呀

自由行😱

唔撚係掛

樓主就好

香港咁污穢...過來做咩呀⋯⋯
來我屋企啦

今日仲有冇得見呀?

大佬你以爲佢係地鐵站訓呀？ 去左其他景點玩啦

梗係問邊個景點啦

好想見到佢

係咪搵和泉素行帶路

唔差

屌打香港所有女人

石原BB

琴日去完旺角，今日係咪大機會出現喺銅鑼灣嗰啲

頂！！好想見到佢呀！！

好貼地 竟然去旺角

去旺角

去旺角維景接大陸客

你老母倒貼接客添

石原 bb

你講你老母?

咁撚熱又焗
曬親石原BB

屌你老母

屌！

啱啱同我扑完
聰美妹塊陰唇同嘴唇一樣咁厚
夾得我條腸好舒服

琴日喺蘭桂坊見到佢

不過嗰陣攬住另外一條女，所以冇搵佢

咩質素？

果條女正過石原?

中上港女，同埋嗰陣唔肯定係咪佢

著返對好少少嘅鞋都唔得
成部gundam咁

之後有冇同中上港女做愛

跟著俾我碌激光槍射爆咗

樓主老母被救

好想一睹佢嘅笑容

如果唔知佢係邊個 就咁睇相都幾似落黎掃貨 攞住部手機係咁禁wechat既大陸妹

睇住先

好想見佢

我就係目擊佢同朋友傾計仲笑得好開心

旺角開始多人

好靚啊救命

沒啦 唔係一攬親都一定扑嘢

Cls靚到

準備衝出街架啦我 有冇咩消息

細細粒 好cute

送外賣?

石原bb

btw點解我會而家先發現我打錯標題個名 石原聰美bb

好想見佢真人

好想衝出去見佢！！

有無巴打跟蹤佢

收手啦

連登仔咪撚嚇到人唔敢黎香港啦

你同你老婆去左邊度玩

有無多啲相啊？

石原 真係正.

屌啊琴日都係旺角,點解我撞唔到樓豬個傻尻就撞到

行埋去幫人打燈再影

之前睇過日本綜藝節目做佢訪問
覺得佢好港女格，好公主病

補link

無

屌咪普通女人一個

但冇港女比得上佢

有冇人成功合照到

山頂 老蘭 帶佢行咗陣旺角咁啦

人哋黎香港玩都要俾人要求合照 唔好搞到人啦

好靚

認真?

首先香港識石原既人，真係未必多，第二仲要遇到認得出，第三仲要識日文，第四仲要石原肯，我覺得應該冇人成功

成個連登都無人見到 ？

識既一定係有追開日劇既

認唔認到就睇自己能力同眼力

日文真係難D, 但有禮同即時學應該都可以

其實第4先要關鍵,BTW藝人放鬆黎香港玩,就俾D空間人

你去到日本都唔想撞到撚到熟人啦

佢係咪無ig?

連登仔咁多留係屋企既毒撚
點可能會遇撚到

Ig好似唔係本人經營

重點係人哋同朋友黎 佢啲朋友會好尷尬

連offical都唔覺有咁⋯

返屋企睇你老母啦咁

佢得官LINE

Official得line 但唔係成日會有野send黎 #ishiharasatomi

有都唔會post啦
俾人知一定好多fans

係都去完先post啦

有D日本明星係介意將私人生活同公關活動拉上關係
即係同fans都唔會放上ig ，怕影響fans既私隱，反之亦然

毒撚係唔會介意多個靚女入鏡的

利申:唔支持搞人，同埋可能都走左了

傻人有傻福

睇相又幾似樣

根本係佢

不如叫yui黎

石原真係好正

琴晚先屌完

我覺得影張合照冇咩野掛,同埋石原好似英文都OK

YUI要湊仔不了

日本公司好似唔比藝人私下同fans合照

石原既英文應該係日本藝人入面數一數二好 用英文溝通影張相我估都ok 掛

人地私底下同朋友去旅行就放過人啦
俾番d自由空間人地好d

梗係, 話晒佢都教過英文

你老母而家畀人屌緊喇

靚！unnatural , 巧克力

石原bb i love u

早幾日同佢講我想扑野
今日就嚟咗喇
你睇下佢幾心急

唔怪得知岩岩用SKOUT見到佢

只要扮巨人衝埋去佢就會研究你

唔係後期拍劇練咩

141見到

一影就會有人望 望就越黎越多人發現有個明星喺度 到時佢想走都走唔到

如果同佢打招呼話鍾意佢，佢應該會好開心
但合照會對佢造成困擾

等睇比日本人屌偷拍

石原

石原bb好正

屌你老母臭閪我都想見佢真人呀

成班fans不願面對事實
你地就對住佢打飛機
我就屌左佢幾Q喇
咁晚更加有排玩

上次翻香港係mk見到乃木坂mb
無膽R合照

你唔講都唔記得佢扮過韓吉

屌，好可惜
老實講，如果撞到 我會嘗試問可唔可以合照，真係成世人都未必有咁既機會

人哋來外地放鬆就唔好搞人啦

好想撞佢啊！

岩岩老闆同我講
話佢今晚有得向香港玩日本女星
話要七十萬一次
叫我坤佢老婆話同緊我出trip🤮

希望唔係佢啦🤢

七十萬一線AV女優都未必屌到吧

咪撚on9 la

七十萬，人哋一個廣告代言費都唔止啦

打漏左 係美金

係旺同佢身貼身迫地鐵去到中環 石原bb 已經出晒汗 咸咸臭臭咁

圖

有膽都俾啲staff即刻隔開啦

有無大力啲索兩吓

( Show Blocked User - 弱水叁千只取一瓢 )

見到都唔知乜水

我今日會去沙田

出現了

老婆

死開啦 ばか

小朋友心靈受創呀
講兩句就嬲嬲豬要block人
你block我,我今晚都係扑返石原架啦

人有相似ja瓜

會唔會黎香港接高檔客
一皮野一濟

黎玩幾日

認真，呢個look都算柒

石原里美係咪黑lin嗰個

你id就真係黑lin啦

真人幾高 ？

你老母就黑Lin 喇

咩熟人呀 fans嚟咋大佬
身為藝人有fans走嚟搭咀不知幾正常

今晚冇野做，有冇巴打一齊去捕佢

咪搞住人影衰香港啦

頂岩岩尖沙咀放工 返左屋企

唔好搞人啦 雖然好想見到佢

一皮 係既我一早屌左10獲啦

條友賣廣告

屌我女神呀
好撚想見到佢呀！！！！！！！！！！！

70 萬yen就屌到一線av 女啦

普通少少15萬yen都有

屌過幾件，要through agent

ON9
D2線AV女優去台灣做到會都叫緊15萬台幣一次啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

一皮連頭髮都摸唔到啦屌

屌 我想見下佢

冇200萬都唔洗指意

佢幾時返去

佢又唔用Twitter 又唔用ig 點知佢做咩呀

line

Line?

係 佢淨係用line

唉 想add佢

add囉

咪玩啦

淨係係有新劇時先用

#ishiharasatomi 你搵佢佢都唔會搵你

有得add先算啦

利申 有山b九成

山p

官方ac係人都add得

佢啲經理人？

係掛 但有新劇就有相睇

石原，滿島光都鐘意黎香港

好鐘意佢地兩個 兩個都好靚好有氣質

見唔到

早幾日又有能年出沒紀錄
係咪約埋

我都係呀，好鐘意滿島光係"四重奏"入面小雀角色

石原就部份角色鐘意，例如unnatural , 好吸引

人地去旅行就咪搞鳩人啦

呢個真係唔講唔知，thanks sharing

咁耐都係得一張相

純文字討論？